有無人撞過旺角啲保險狗

有無人今日係旺角女人街附近 比啲自稱市場調查既人問收入同工作果啲，然後就企圖拉你女人街兩邊既其中一個鋪位，再sell你保險？
問佢咩公司就話你唔需要知 最後叫你係問卷留名同電話 就話無得唔留
大家小心

Push

MK保險妹好正

試過啦，入到去有個啊叔同你講野
之前同佢講下講下 兩點講到五點

呢啲保險妹係咪呃錢架

試過有人話幫手做份問卷，又話差一份就收工，心諗幫下手冇所謂

答答下發現條友只係揸住枝筆但冇寫過野，咁我就話趕時間走先，點知佢仲夠膽話上隔離架貨van 傾多陣，我一望架車，車身冇任何logo 又拉晒窗簾，上咗車我仲有得淨既

即走

試過 係旺角有條女追住話做問題調查，見咁落力就比佢問2句啦，點知填完就話返公司比份資料我攞完就走得，又柒下柒下跟佢返公司坐底之後有個男人走過離問我有無買保險有無儲錢乜乜乜，又話銀行好底息等等，之後唔耐煩就問佢你講完未我趕時間，再坐多5分鐘起第話下次再傾就走人
利申：見係女先做問卷

老實講唔係死纏爛打我都唔會理佢

入過去，佢sell過我宏利啲plan